[無圖]條女型撚到

Fb: 全民記者

型到

你都好型

長頭髮少見喔

記者

著到黑警咁

戰亂地區黎? 以色列定伊拉克?

隔離唔係狗黎?

呢啲識玩

記者…?…?

cls

差d負皮

條綠色褲搞到我以為係狗

型就型,但無必要咁做
轉角撞到佢你郁手定走人?

+1 但又見到長髮都嚇一嚇.. 放大一睇 記者黎

驟眼睇以為係狗

全民記者不嬲都係咁著

扎起d頭髮好少少

自己人

香港人夠膽郁手咩

記者嚟喎

做乜扮狗

仲有對長boot

差d以為係綠衫狗

我覺得可以再易分辨D
咁光猛都分唔清,暗既時候嚇餐死
狼來了既教訓,第一次撞到嚇死以為係狗
轉個頭見以為撞返個記者放鬆左,點知係狗就仆街
左邊果個直頭冇記認,就咁cut佢一個出黎話係狗都有人信

Pprb?

其實所有手足一齊著呢類褲，會唔會令到黑警敵我難分？

可以大叫「自己人」 完全融入

以為防暴狗

點解着到好似綠曱甴咁

呢套制服好野黎架

丫你唔諗下人人都咁著幾好

btw 好心班班軍師唔好響度指指點點啦

學咩人帶豬嘴

好少會有防暴狗落單

咁樣其實更大機會令到手足認錯人 我地比人拉一個都唔應該 依種做法太高風險就唔應該做

對唔住 睇錯 原來係記者 respect

屌我有一刻以為係狗黎

應該靚

望真啲先知係記者嚟

肯定做過橋裝

+1 搞到唔小心負皮

+2

下 我仲以為係

著到好撚似綠曱甴

無咁易比狗搞掛

左邊咪就係狗

左邊果個係堅嘢

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

一睇以為狗閪，再望一望，press

呢條狗閪

笑4

全民記者

唔好著綠色得唔得

笑死

記者嚟㗎盲閪

所以咪真心分唔到
如果有手足見到右邊係記者,以為左邊都狗行埋去咪仆街

睇左一陣先知咩事

我睇到呢個Comment先知唔係

狗唔會戴雙罐嘅豬嘴

保護色嚟

勁似狗

呃埋格離隻狗

男絲打？

冇波

睇錯+1

裝束好似popo

有你嘅道理 呃埋自己人就大鑊

以為係狗

如果全民都著到黑警咁你估會唔會發癲打錯人

又係呢個？

戇尻當有趣
著到咁唔係問題 但仲要特登埋去打卡 做乜尻 好撚反感

敍利亞呀

aggree

點解要著綠色軍裝

人地自上年8月已經跑緊live
你班仆街做軍師話人打卡

Jed

我尊敬佢跑live
但佢呢次真係特登埋去打卡喎 兩件事有咩衝突

唔緊要
我第一眼都睇錯
差啲負皮

所以就真係要注意返衣著

跪住回覆

教你如何偽裝成自己人

你去番佢地FB睇
第一唔係佢要求影

第二係隻狗企埋去

+1

邊到有講 全民記者fb搵唔到

著到成隻狗咁俾d躁狂手足私了就好笑

睇咗好耐先夠膽俾正皮

睇留言

睇留言先知唔係狗

警賊著black block
市民著cop block

-0-0

仲高過隔離隻狗

Cop Block是一個全球警察責任制行動，致力於使警察對其行為負責任。該組織的成員和志願者試圖提請人們注意在全球各地發生的所謂的或明顯的警察虐待事件(包括強姦或殺害)，並努力攝錄警察，以在其職權範圍內強制透明和追究責任。但是，該小組相信問責制將永遠不會結束警察的野蠻行徑，因此將工作重點轉移到完全廢除所有腐敗的執法部門上。

下身一樣

見係女人應該會

屌,第一眼真係以為黑狗黎

暴徒

以為防暴狗乸嚟

件衫真係好似狗

屌 仲要一樣pose

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

一陣比人遠攻打中

八月都開始咗好撚耐啦喎ching

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

好似狗
。

開頭以為係黑警

係咪曱甴記者？

11月全民記者已經俾人屌過啦 好似有post

想吊

隻狗係咪以為佢自己人？

對靴
型撚到

見過first aid又係著條軍綠褲件反光衣又唔撚反光 黑媽媽嚇撚死

防暴？？？？

我郁撚

好靚

第一眼以為係特務警察

你班友係咪耐無出嚟認唔到手足狗邊會帶3M豬嘴，咁都睇得錯

Push.

係狗

條女定仔嚟，好似野人

You are not alone

差啲以為防暴

原來係記者

香港

上前線採訪過ISIS 既記者話香港警察仲恐怖過ISIS 九條街, 會隨機殺人

跟住就比警察死亡恐嚇趕左出香港

自己友 自己友

第一眼以為係狗

因為隔離真係狗......

有啲似我個 friend

唔睇豬嘴真係以為黑警

做咩姐佢

等睇全部抗爭者咁著, 玩離間

到目前為止總共私咗幾多個?

長髮男人咁樣

商機無限之。醫護集體大移民

手足

兒登仔成日講埋啲戇鳩嘢以為自己好撚醒

屌你個站姿仲要著靴

單拖點會唔夠膽 沙田都有試過啦

套衫咁似

根本上佢正常係企度係唔會有手足郁手
就算佢真係黑警
睇親啲打狗片都係因為班狗自己狗衝再落單
或者要救手足

個企姿
我覺得真狗嚟